人善天不欺 簡單一個道理 邊個信

應該係劉華繼今時今日既服務態度之外另一鳩up極致

人賤天不欺

怎麼不看透？

看透咪發覺係鳩up